唔該熄左你個電話啦，我地而家係黎打仗架

唔該熄埋個拉闊好嘛？
影到我就返唔到黎架啦
All we know, it is the time to 上街哄訴！

希望大家唔好再影勇武兄弟

影相係人地嘅權利
保護好自己係你嘅義務